專家拆解Rex七回合比賽

專家拆解Rex七回合比賽

46,039

適中字型
較大字型

上一則
專家：Rex走位好 贏點數合理 全城叫encore 星如河野有望重賽

下一則
銳意挑戰拳王級人馬

銳意挑戰拳王級人馬
港將撐場 歐鎧淳眼濕濕
菲裁判為逾360比賽評分
不敗拳王！星如22連勝4大震撼時刻
專家：Rex走位好 贏點數合理 全城叫encore 星如河野有望重賽

幾時有連登專家個計分表同分析睇

班友就會講剩係識避同擋 垃撚圾 拖時間 屈拳例

河野出拳較多，就算rex擋同避到，但河野因爲出拳次數多，所以睇落控制到局面，所以河野10分，rex零分
或者
rex較主動，但河野擋同避晒，所以河野10，rex零分

等睇lihkg拳擊理事會嘅專家出黎講講

香港人都唔撐香港人

邊撚個專家？
問過連登巴打未？

或者
rex作為運動員，竟然接廣告賺錢，自動失去所有冠軍頭銜及以後所有賽事比賽資格

專家有哂評分標準、跟足指引判決
個班路人話咩目測Rex氣勢弱、HP唔夠、連規則都唔識就話黑哨
簡直笑大人把口
被人笑又要狡辯 不懂規則就唔可以評論?
再以係咪要跑得快過馬先可以講馬做例子
然後自定勝負規則，講乜鬼可觀性、點先至勝
肉酸到

「我睇到rex比人禁住黎打，全身傷晒，日本人睇落冇乜傷，直接判河野贏」

Rex夠膽死以拳擊搵錢已經要扣10分啦

都唔明無啦啦做咩要屌人扮專家
咁律師會話港獨犯法又唔見d人屌連登仔扮專家，講法律你夠律師識得多?
根本連登仔日日都扮緊專家架啦

比錯負皮 想比正皮

連登分析:

1. 河野出拳多，睇落又大力 （河野勝）
2. 曹星如塊面腫咗，河野冇傷痕 （河野勝）
3. 河野可能想留力喺第7 Round之後先KO曹星如，而家冇得打，唔公平 （河野勝）

犯唔犯法同應唔應該做都未分得清

連登仔都識得駁「冇法律規管港獨言論」啦
即係對法律有一定證識啦 有point講到啦

咁唔識拳例既學咩人講拳

連登專家將全面進場

Rex唔係乞黑食野經要拖出去打喇

人地美國NBA d 球星個個年薪幾千萬美金
細細個比人發現有天份就有國家資助
有個有系統既訓練
都比人當係市城英雄 國家之光
香港人自己都j埋一份
Lbj係英雄呀 1個人揹起成個城市既希望呀
無curry 勇士無今日呀

Rex 打到隻狗咁 又無政府支持
靠自己R廣告 讚助 做宣傳
一年都唔知有無一百萬香紙
紅唔起仲隨時衰過一般打工仔
到有少少成績仲要比香港人當地底黎
屌少2句好似會蝕底咁
個個行外人專家上身話打假拳
所以香港搞唔起體育唔單止關政府事
市民質素都好垃圾

sor真心左

喂大佬啊 法律和運動 兩種唔同性質都拎嚟比較
唔識規則就合埋把口邊睇邊學
但唔好一味唔用腦了解就膚淺評論，只做係顯得自己愚味無知咋

總結:rex係香港人 有錢

第3點應該點駁？
身邊都有人咁講
想駁佢哋

人地個規則係事前雙方同意左
基本法果陣有無問過哂咁多個人呀

啲盲反撚潛晒水
係出面冇人撐，係連登都冇人撐。俾我都潛啦

唔駛駁，話知你留力到最後一round一拳將曹星如打出宇宙，呢下rule下輸左就係輸左，一係換轉河野挑多次佢機

部署還部署 臨場都要識反應
第2回合已經傷 後而幾個回合你主動都贏唔到點數
已經輸左響戰術同技術層面啦
現場情況係唔會就你個戰術去決定架麻
你把握唔到咪輸囉 拳例你又知既

佢哋知道自己理虧
所以只敢轉移視線，帶人遊花園

駁你老母 盲目支持

咁樣駁
屌你老母鬼叫你鐵頭功咁撚勁撞到人腫鳩晒

我都識講，就係你撞到腫撚晒，rex係頭幾回先係咁博贏你

可能，可你老母

點解冇
兩個都唔係我想選

河野第4 5 round已經心知自己落後緊打得急啦仲留力
你咪講番如果rex唔腫頭淨係睇到一邊
河野第6round都唔會贏 仆佢個街日本仔係咁打睇唔到野果邊星如點避
基本上d拳手十個九個打完都叫rematch
一個星期後河野仲講先算啦

不得不推

屌你老味
Hkbn搶個直播權返黎唔請評述

你啱，咁唔講
我淨係個盲反撚潛晒水

一陣啲人會話 拳例我冇份制訂

用nba級同超蠅量級比？ 俾到盡咪等於高中聯賽
你想有咩大贊助？以為佢係mayweather?
俾少少邏輯 要類比都搵個對等丫

我都想知係打手定dse新會然定要同波台作對
如果係真心我仲驚

王騎入一入黎講兩句

用法律比個啲
返去睇下social contract theory先再9up啦
用有公共性、理應受人民授權而建立嘅法律
同冇公共性，只係雙方拳手接受嘅拳例做類比？
訓撚醒未呀

呢一把打得好大聲

河野知道個傷咁落去一定會中止比賽
佢本身係想 KO Rex, 傷左之後更加銳意 KO或者打到 Rex傷口太嚴重投降
Rex方當然知, 只要 Rex忍到痛又可以唔搏拳慢慢打, 你亦要佩服佢咁傷法都可以繼續實行佢地既戰術

河野太著重重擊又心急已經俾 Rex防反左
反而佢改變戰術慢住打可能可以食住 Rex受傷既勢壓到Rex
不過河野自己有無信心拖慢打就唔知

根本就係，平時留力一件事，佢係知道有呢條例，係知道自己意外整傷對手，亦知道拳證隨時吹停，一吹停就計點數，咁有經驗嘅運動員都唔識變通嘅話，無得唔服

巴打住係河野肚入面?

上面嗰兩條公認五毛用埋啲垃圾比喻都有傻仔附和

佢想講 香港哋對運動競技不重視啫
香港地對運動競技資源投入已經少
依家上廣告搵個生活錢都仲要比人罵

其實呢行好大發展潛力
政府輕視咗香港市民對運動娛樂競技消費好高
仲可以團結民族
不過香港人始終眼高手低、個D乜春鳳凰計劃笑死人

咁有經驗嘅運動員，打咗咁多round, 裁判睇咁多次，佢都會唔知？

明顯未

...人地打拳揾食架
仲有教練俾戰術指示架大佬

第5 6round已經腫到知遲早睇唔到野
你又太睇少前世界冠軍

佢哋駁唔到就唯有玩吓人形蜈蚣 當精神勝利

响高登大把

因為boxing同打架睇落去似 所以大家都誤以為識睇 點知其實同唔去了解越位，見人單刀無啦啦比人吹停跟住話黑哨係完全冇分別

其實全世界都係咁 見近年每一場mayweather

咁盲反撚應該過高登啦，唔好留係度俾人撚啦

贏 decision不嬲都好煩
ggg canelo又係嘈

D咩se真會然
1齊自貼AL cert加 degree 畢業證呀
睇唔明就屈人dse雞
照睇你小學都未畢業wo

我唔知點解可以用一部法典嚟同運動比賽規則嚟比較.

運動比賽, 比賽雙方都係晌了解規則嘅情況先參與, 唔會話上到台先知原來咁做係唔得, 唔存在唔公平嘅情況.

一部法典, 要平衡到社會利益就要有充分民意授權, 影響嘅唔指係"比賽嘅雙方".

如果話我話比賽規則冇問題就冇資格質疑基本法, 完完全全係偷換概念.

呢個真

駁又駁唔到，重覆同一句冇錢收架

五毛要抽水搵錢我理解，但讚依個比喻好嘅人真係柒到不堪入目，唔會自己用個腦分析下就中咗五毛圈套

邊個代表你，五毛大陸狗
中共就代表你啦

唔講以為你地係教練
真係以為自己上網鳩up就係事實

邊撚個代表你，喂，企開d啦屌你老母
人地而家係河野公平對戰曹星如，唔係香港對戰日本

其實係運動常識嚟，你無打開比賽唔明呢個道理都正常嘅

ON9
REX都有份撞埋去
唔信自己睇重播
撐還撐 唔好盲撐

就當河野唔知，咁條例寫左係度，你唔為意直頭係技術性錯誤添啦

你理性討論拳賽規則係冇問題
但你因為現存規則而批評曹星如贏得唔光彩就係輸打贏要

難得有香港運動員做到d成績
又團結到香港人
岩睇未1齊yeah
唔岩睇未唔好睇
唔洗爭住出黎專家上身屈人打假拳

反還反 唔好盲反

個班冇學歷冇讀過大學既傻閪撚識類比得岩唔岩呀 似就當係架啦

乜撚野叫香港精神呀，大陸5毛狗?
唔通你有資格代表香港精神?
你又憑咩話人冇資格呀?人地威出國際，係主流大眾正面評價。
等你真係有證據證據佢欺世盜名拉到佢落黎先講野啦7頭皮

多謝我啦乞衣，冇我回你都冇錢賺呀

可以評論規則合唔合理
但曹星如係呢個比賽雙方都同意既規則下贏左就係不爭既事實

以為大大隻字寫廢

你係咪on9架屌你老母
得你個曹星如有努力過?
河野就冇付出過呀?
2個頭撞頭你都可以老屈到河野有心撞鳩曹星如
盲撐都唔好扭曲事實丫屌

冇咗曹星如定冇咗基本法對香港影響大？你係咪仲覺得自己個比喻好合理

真係肉鳩酸

唔係唔俾你評論

但係你班盲反撚問下自己

冇呢件事你地仲會唔會出嚟講條例唔合理？

如果傷嘅係河野，贏咗嘅又係河野

你地會唔會為曹星如覺得唔抵？

btw又係你個淨係識嘲諷公屋仔嚟攞優越感嘅柒頭

擇日重賽啦 我想再睇多D

講真 大多數未又係魚蛋論 憑紅必反

連登仔: 河野出拳多幾倍屈打

點解平時屌柒河君妖犯法就唔會比人話扮法律專家
而家話君如垃圾就比人話扮專家
連登龍門？

連登仔:我其實唔識拳例 不過睇落河野勁d
所以擺明假拳

拎放大鏡睇多次個留佢話你比喻唔合理姐
無話唔比你討論

你想講誅心論啊？

以為撻個懶專業嘅字就好似好叻叻？

不如你答咗我個問題先啦

唔好俾我問到口啞啞啊

連登專家心裡其實暗撐Rex既，國仇家恨打架仔梗係想佢極速KO，打撚到架仔心服口服，而家無錯係贏拳例，呢個情況下贏唔能夠做到清脆利落
講多無謂等重賽

話何妖犯法果班起碼引到條例，幾時有連登拳擊專家幫呢場整返個分表同分析

話你評論膚淺，你係咪應該解釋吓你個評論有幾實際幾唔膚淺，而唔係屈人唔俾你評論呢？

有法律界資深人士出嚟解釋佢冇犯法，但連登仔又話人黑箱作業，唔通連登仔個個法律專家？

連規則都唔識咁有咩評論基礎？
佢講得冇錯wo

無話河野係有心撞
但河內用頭撞到星如係事實 佢當場認頭道咗歉添
而非故意犯規令星如受偒無法繼續比賽，
裁判根據規則中止比賽，計點數結束，
河內理虧再先，又跟足規則當然無異議
只是他對於發生意外導致比賽過程未如理想覺得失望啫

笑撚左，法律受人民授權

咪講嚟講去三幅屁囉，又話咩俾人打到變豬頭，又黑哨。分都未知點計可以有幾高評論質素

玩規則

邊撚個老屈?
依家就係有一邊傷左要停賽
然後計分，計出黎就係曹贏
就算係河野傷，都唔一定係佢贏啦

用下個死人腦啦，屈你老母呀

rex 有搵sponsor
0分

我刪左佢道歉果句

仲有咩講呀5毛狗

5毛狗，係成段野搵野轉移視線
重點又唔睇

抵你做5毛狗，稱職

5毛狗，賺多啲

連登仔睇人勁過WBO醫生

講野啦5毛狗

蘋果日夜吹奏君如
點會出佢負面新聞呀

睇字啦柒頭皮
賺咁多都冇錢買放大鏡呀?

理解唔到就算啦 唔好勉強
5毛狗又賺幾毫

我地主場呀，點會比你勝呀

林鄭月娥都係香港人

河野自知體力會輸，我之睇番佢對井上都係咁，前幾round搶攻，打到好似井上被壓制，第六round開始跌watt，之後被體力和攻擊力勁的井上TKO. 星如到呢個階段應該係最高峰，如果勉強打井上輸硬，輸完再幾年就無人記得。拳手生涯其實真係好短，這種時勢，香港人再好難出好拳手。

君如已經upgrade到變左林鄭

Rex比人感覺太商業 相比其他香港喺奧運同其他國際賽拎獎嘅運動員

唔係Rex太商業，係其它運動員生計太差

政府又唔撐，唔接job黎做靠咩開飯？

做運動員係咪要做到乞食咁先夠清高？

仲有拳會本身都要賺錢經營

道理同點解足球場每次都一堆廣告一樣

根本香港人對作家、畫師、運動員等等
比較「夢幻」同提供免費娛樂既職業有極度既歧視

總知就覺得你班人既付出同努力唔值得收錢啦
然後佢地自已返緊份正職又要求加人工咁

蓮燈仔邏輯：
1：講馬佬唔駛跑馬快過騎師，所以我可以屌全世界
2：邊個唔比我屌人，即係唔比我屌政府，即係五毛

仲有無

3：街頭爛仔交同拳擊運動一樣係用拳，所以規矩一定一樣，打得對手夠傷出拳夠狠就叫贏

有睇過驚悚樂園, 呢場拳完全中曬作者講的野

有時出幾多拳唔代表d咩
出拳次數多, 唔代表你壓住對手
打拳呢項運動係睇「有效擊拳」
咩意思? 唔係指你打得中人咁簡單
每個拳擊手都有各自的有效擊拳距離
即係話呢個距離打中對手係最大效率
長或者短一寸, 威力都會大打折扣
所以你見好多拳手會主動衝前食人的拳
雙手抱頭其中一個功用都係縮短個距離
每場拳賽雙方一開始就係試探緊敵我雙方的呢個距離
揮拳太多, 體力會消得快
如果多得黎, 無咩有效揮拳, 其實同自殺無咩分別
所以計分制就係等拳賽盡量公平d
如果Rex呢一場個結果係打到最後2個一齊暈左呢?
係咪個個都會覺得河野出咁多拳應該贏?

當年拳王阿里就係因為佢好識拿捏呢個距離, 所以佢打出名堂
之後再master到, 幾乎一隻手以內的任何距離都可以打出有效擊拳
對手完全捉唔到路, 避唔到, 又食唔起

佢同民賤聯合照佢打到識飛我都唔會支持佢

唔識賽例, 但見佢地成日主動攬埋一舊打幾拳抽水, 咁樣係咪會有分?

專家先可以評論咁就仆街了
政府起高鐵，殺郊野公園， 起三跑都係搵專家分析出黎
你地咪撚阿支阿JO